哈多士護級成功！

真哈x教授加持

近呢2場真係鬥心既表現
對住曼城車仔拎到2分

連和曼城同車

勁!

X教授

車路士垃圾姐

高普朋友好波

@沙基利

Professor X

Sir Patrick Stewart 哈迷嚟

前哈多士大學校長

以為講mooy

琴晚現場影到佢

舊年升班溫布來佢都有去

近兩場買晒哈多士客勝，都係爭啲

其實都幾似樣

下場對阿奴 ，炒爆佢老味臭系